愛丁堡要人

出緊嚟

收到

唔係中學生都岀緊
快啲岀嚟

推

我正式宣布 連登所有P牌仔全都係鬼 都係三毛 都係狗